男子20年不洗生殖器還得性病 整支腐臭讓女醫治

英國一個性治療節目，近日拍攝一個奇異案例，一名24歲男子札克(Zach)這輩子從來沒有好好清洗過自己的陰莖，甚至曾經得過性病，現在生殖器已經整支腐臭，並讓札克感到疼痛與不舒服。節目也請來女醫蘇頓(Naomi Sutton)，為札克好好治療。

據英國《鏡報》報導，札克承認，自己洗澡的習慣非常草率，隨便把肥皂抹一抹，更因為覺得下體敏感，從來都不會仔細清洗生殖器，導致陰莖已出現腐臭的味道。札克也承認，曾經和小妹妹做愛後得到淋病。札克說，這6~9個月來生殖器出現疼痛感，而且已經無法正常收合。

女醫蘇頓親手診治，認為札克罹患的是「包皮垢」(smegma)。很多網友與觀眾看到這一段，都感到不可思議，難以想像會有人長期以來不洗生殖器，髒到一個不行，完全沒有健康教育概念。但蘇頓說，在她治療的病患中，罹患包皮垢者不在少數，札克絕對不是唯一的患者。（施旖婕／綜合外電報導）

有圖

正宗鳩屎

隔住個mon都覺得臭

Btw 留名等睇有連登仔想含

有冇鳩屎圖睇下

啲鳩屎多到可以撈飯食

屌你老母佢個自豪樣

成碌尻都系老泥

臭鳩

卡夫奇妙醬

好撚臭，

用火燒燒條臭鳩啦

第一日上連登

黑豹個妹?

腐乳

用火炙下佢應該會好聞少少，至少有燒腸仔味

屌你老味呢啲就有圖

曾經和小妹妹做愛？

磨菇忌廉湯

未入黎都估到黑人，呢D人種真係...

點知潰爛三百幾年都冇人用

曾經和小妹妹做愛後得到淋病。

做咩咁嬲？你都有同樣事情？
傻系

爛鳩都有人同佢做愛

點樣可以唔洗

有d似契仔安

曾經和小妹妹做愛後得到淋病

札克唔係打JG?

打corki

片呢？

搵到鳥

咁細碌

一開始我仲以為佢啲垢搞到人地染病

我的國

咸魚雞粒炒飯

系你老母閪

頭兩張圖好似電影劇照

要洗架咩

有冇人同我一樣睇到幅圖閉左氣

又多一個傻系

毛澤東當年都唔沖涼唔洗條鳩，其他人叫佢沖佢仲話係d女個西洗就得添

咁Q大樽？

黑鳩都變白撚

召喚咸魚雞粒炒飯潮文

隔住個mon 都臭到想嘔

一樽鳩屎...

其實點樣先清得乾淨
長遠黎講應該割包皮？

反開佢洗 反唔開就要切

臭鳩 sor

條片都睇唔到d鳩屎...

唔好比我含

佢個笑樣
正宗鳩屎樣

個款成個mr glass 咁

隔住mon都聞到陣臭味

有無可能咁多？痾尿都無咁大樽

火龍果汁

有d似willian

死開啦gay

未扯點知大唔大

d bbc未扯都好大碌

佢龜頭未反皮係黑 反左入面粉

以為講緊毛澤東
出名唔洗賓周 屌女人

施旖婕

拎花灑沖？

37:05

呢啲先係男子漢

其實有咩人肯同佢造？俾錢都唔肯啦

男：唔好開燈啦我怕醜
妹：好大呀 （連垢）

叫條女含埋

嘩屌
爭啲嘔出嚟

條女窮到要拍依d?

睇到反胃

係喎 連人地有女屌都唔洗鳩 我咁注意衛生做乜莖

之前聽過好似話假 邊會特登搵到個係咁撚多鳩屎

Rise soon

個女醫口罩都唔撚帶

黑人白龜頭